好大粒花生 竟然冇人知？小粉紅怒屌葛珮帆！

前幾日民建聯拉大隊去中聯辦要求交代武漢肺炎程況
微博小粉紅大怒，對“交代”二字非常有意見
認為民建聯不知道自己幾斤幾兩，竟然要求上級交代
話建制和港府在搞小朝廷
仲被睇穿左新官上任來摸底

「民建聯借此來探口風是真，畢竟心虛了。」

「香港的建制派沒別的事做了嗎？武漢不明肺炎還要怎麼通報？」

「難怪建制派會輸，難怪見不到新主任。」

「止暴制亂半年多沒見做什麼，難怪建制派會輸得一塌糊塗，估計還會繼續輸。」

「泛民是無恥，建制則是陰險。」

更多詳情自己上葛博士微博睇，好精彩架

wfc

可以打丁了

push

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

連支那臭種都睇唔起民賤聯

豬八戒照鏡

民建聯要扮做嘢，要幫黨收復失地，小粉紅唔幫手仲屌返轉頭，曲線反黨喺香港嘅部署，好大膽

國安又扮失蹤會員「知更鳥」想洗底，
知更鳥本人於 10.12 上香園圍探險，
上山途中聲稱俾狗逗，離奇神秘消失，
承諾講述香園圍狀況，卻又突然刪文。
五日後上水態度反常，疑為國安控制。

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合